\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}

\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{black}
\moderncvicons{awesome}

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{color,soul}
% adjust the page margins
\usepackage[scale=0.83]{geometry}

\newif\ifITA
\ITAtrue

%--------------------------------------------------------------
%            personal data
%--------------------------------------------------------------
\name{Davide}{Pasetto}
\ifITA
\title{Ingegnere \& Geek by passion}
\extrainfo{Nato il: \textbf{20 Oct 1994}}
\else
\title{Engineer \& Geek by passion}
\extrainfo{Date of Birth: \textbf{20 Oct 1994}}
\fi

\address{salita Vittore Ricci n.10}{Trento, TN}{Italia}
\phone[mobile]{+39~345~4289574}           
\email{pasettodavide@gmail.com}          
\homepage{pazpi.top}
\social[linkedin][davide-pasetto-415508119]{davide.pasetto}
\newcommand*\gitlabsocialsymbol{{\FA\symbol{"F296}}}
\social[gitlab][gitlab.com/pazpi]{ pazpi}
\photo[100pt][1pt]{cv-photo-compress}


\begin{document}
\makecvtitle

\ifITA

\input{ita/it_educazione.tex}
\input{ita/it_progetti-uni.tex}
\input{ita/it_esperienze-lavorative.tex}
\input{ita/it_progetti-personali.tex}
\input{ita/it_personal-technical-skills.tex}
\input{ita/it_hobby_e_interessi.tex}

\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

\fancyfoot[CO]{Autorizzo il trattamento dei miei dati personali presenti nel cv ai sensi del Decreto Legislativo 30 giugno 2003, n. 196 “Codice in materia di protezione dei dati personali” e del GDPR (Regolamento UE 2016/679).}

% \fancyfoot[CO]{Autorizzo ALES S.r.l. al trattamento dei dati personali, ivi compresi quelli sensibili, ai sensi del D.Lgs 196/2003 e successive modifiche, per le finalità di cui al presente avviso di candidatura.}

\else

\input{eng/en_education.tex}
\input{eng/en_university-projects.tex}
\input{eng/en_working-experience.tex}
\input{eng/en_personal-projects.tex}
\input{eng/en_personal-technical-skills.tex}

\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

\fancyfoot[CO]{In compliance with the GDPR and Italian Legislative Decree no. 196 dated 30/06/2003, I hereby authorize the recipient of this document to use and process my personal details for the purpose of recruiting and selecting staff and I confirm to be informed of my rights in accordance to art. 7 of the above mentioned Decree.}

\fi

\clearpage

\end{document}
